熱城真係愈來愈似邪教組織！

有冇人同意

唔係似,根本就係

成日有人走出黎屌耶教，其實熱狗根本同耶教一樣

耶蘇講乜都啱 = 皇上講乜都啱
所有人都有原罪 = 所有香港人都係港豬
所有敵基督都要死 = 所有非建制都皇天擊殺

與其話邪教 不如直接啲話係鬼仲貼切啦

Wan Chin 分享了 Glenn Ono 的帖子。

Glenn Ono
國師一直都是清黨趕客的。

撃殺也好、清算也好、勸說移民也好。

因為真正要建國的人趕也不走。

除此以外。

一是要盡仁義，以免有不情願之人無辜受累。

二是要留下意志堅定的，否則緊要關頭就會被出賣、壞事，眾叛徒就是例。

另外，我未見過邪教會趕客。

客觀事實嚟講，青政就真係鬼啦

中肯

家住觀塘，有一晚放左工去康寧道球場捉pokumon，見到成班4-50個黃色Tshirt嘅熱城成員響個球埸跑圈做掌上壓，真係痴線

做撚憎人政治當宗教
果陣阿bi同國師壇野令我直表無視鳩達bonix 以外所有主持
鳩達鳩up果陣都廢事聽唔想圍爐

跑圈做掌上壓都痴線？？？

做運動得罪你？

邪教一定要趕客
過濾到最後就變成最純正既教眾

因為出面d邪教會直接殺離教者,而呢個就只可網上攻伐

邪教咪會趕走勸人出走邪教嘅前教眾囉
醒唔切黃教徒

邪教趕客嘅話邊有人奉獻呀？你都傻嘅

睇住你地當熱狗好似弱撚智咁真係好好笑

話熱城似邪教，講撚到黃洋達同陳雲幾撚勁都好，要成立嘅唯一條件都係支持者係弱撚智先得。所以唔好想講到熱城點勁點勁啦好心，成件事根本係你當人地弱智，講撚到自己信為止

熱狗唔弱智邊個弱智
國師up 乜就信咩

錯咗就話人哋未食藥

唔係得罪我，係得罪book左場踢波嗰啲人啫

打少左D字，因為當時個埸有人踼緊波，呢班人去跑阻住人踢波，所以咪痴線囉！

其實熱普城究竟仲係咪爭取民主
又永瀆基本法
啲大佬花名又皇上皇后又國師又教主咁封建
輸左選舉又話要清算唔投熱普城啲人
完全唔尊重民主選舉制度
我真係好怕佢地掌權會獨裁過中共

越嚟越似 笑撚死我

青政就直程係鬼

青政本民前咪係咁吸客囉，成5球野要比呀呀大拿拿

佢哋有冇屌返班波友轉頭？不過人哋可能想鍛鍊身體勇武抗爭, 班波友為咗香港應該踢少陣波俾人練吓嘢